有冇巴打食緊A酸分享吓

食左兩個月 無咩點出新 好開心

你食咩劑量？

食緊一日30mg

依家食多一個月20mg 就完啦
皮膚滑滑 但好似塊面肥左

巴打啲印同洞有冇好轉？

20mg 50mg 栴花間竹咁食
食左半年多少少
有改善但自己覺得唔明顯
可能本身有皮膚問題
不過已經用左幾萬

放N廠20mg 2盒
tg:
我自己成功食好左
有問題都可以tg我傾下

其實大家去到幾嚴重先要食?

其實我想知巴打係去到幾嚴重先食 我依家基本上好少再有暗蒼 得印 我又唔知點去印 我又諗緊做唔做facial

買多左 可以放比你

800$ 60粒20mg 印廠
仲有240粒左右

最基本要飲多啲水，同埋做多啲運動

上年12月食到今年八月左右，冇乜出暗瘡但黑頭粉刺成日有 同埋啲凹凸窿唔知點搞

今日睇咗 老實講我唔係好嚴重 但醫生都叫我食a酸 r牌子20mg 大概食8個月

推

食緊40mg一日

想問下大家係邊到睇醫生？ 聽講旺角陳榮杰唔錯，但係態度好差，有冇師兄分享下

睇過亦好返哂 停左藥兩年都係間唔時出一兩粒
第一次見果陣佢會問得好仔細 由生活習慣到飲食都會問
係態度上會差啲 但我覺得冇乜野
食左40mg 半年左右 斷咗尾

唔該你

自己買 R牌 20mg 30粒
平過睇醫生 千二蚊左右
一日食40mg
第4個月
想食夠 kg x150 mg

幾重

唔係kg x120mg咩

果陣大約58kg

如果淨係額頭生 其他地方皮膚好好 食唔食好？

食啦 食小份量 我自己就下爬係咁爆

有冇人食緊成日流眼分泌 眼油咁